香港抗爭者最大問題係自以為公正但實際係天真

藍絲從來唔傳任何死黑警無差別打市民的片
tvb更cut走黑警無差別打市民的片但剪低示威者還手打落單便衣狂loop

我方更有神探可以智障到分析n條現場影到的片再論證自己友獅鳥OVER左,自HIGH自己比睇APPLE的人高質,實際係送子彈比對方

美國政府:掌權者的暴力, 共產黨邪惡的興起
香港城寨台:比例原則所以警暴係根源

同打緊仗仲講邊一邊軍隊開槍先一樣咁on9

我會叫依班人自己落場睇
但佢地會話危險呀，俾黑警拉㗎，拳頭磚頭槍無眼

我一笑置之

你都係想我貼呢張圖啫

我想要事實

追求事實同真相唔正正係我地想要架咩
有力既真相已經完全擊漬對家既道德力量

大紀元冇乜人信 就係吹得太大
其實香港抗爭者最大問題太有同情心
同情敵人= 對家知做衰嘢冇後果 = 懲罰自己人

yes
唔好吹水
講真相

唔係同情敵人而係保持道德力量

香港人俾萬惡又殺人無數嘅中國共產黨管治住就係最大事實同真相

Yes
但Fake news用得多會變大紀元
無人信你

唔追求事實同真相
對事情無幫助

幫埋對家搵對自己的不利的真相 比子彈對家攻擊自己人係咩玩法？
樓主唔係話要放假新聞
只係話唔需要咁落力幫對家搵子彈

exactly!

Yes
如果咁講
落力查下對家D news好過la

如果係禁我同意
對家條Line to Take 係小心假新聞
我地全力搵對家fake news好過la

講撚左九個月冷處理失民心既野

政治唔係咁玩，冇道德唔係好事，但空有道德只會係自殺行為。玩政治用非黑即白思維就易俾人利用，點解唔諗下花多啲時間搵對家做得唔好嘅真相，而去幫手搵位畀對家入自己友？咁樣對件事冇幫助。政治上證據亦唔係非黑即白，黑警殺人夠冇100%證據，咁係咪有人話黑警殺人就係背離緊事實，變大紀元？我想你諗清楚。

Yes
Agree
但太明顯fake news要小心

班真相撚係ON9到搵帝制派傳媒都無起手的片
姐係FACEBOOK小圈子傳的影片
再逐格分析放大隊9自己人

美國同城寨都教左推落對家

呢隻柒頭

又SPIN 去 FAKE NEWS

冷處理識唔識呀

又帶風向

起咗佢底未

做乜鳩....
落力隊對家la
但太明顯fake news要小心

佢係個謎之人物呀，感覺上佢已經唔係同路人，連登仔玩左佢咁耐都唔知係邊個

細良就講得好
'我唔係話示威者100%無錯
但你睇拘捕左仲警棍狂打頭,以前AR,拔警棍都要寫REPORT....開槍又XXX,(開始唸經)
但呢種警察的暴力係完全不受制約, 捉左幾次個市民,但一個警暴都唔告'

所以唔好成日話示威者暴力,所謂的GEAR其實警棍打落去(開始打感動MODE)

任何野唔講比例原則都係唔公允

其實會唔會根本唔係香港人
無MASK的黑警比好多人篤灰認到人
而左膠通常外向喜歡周圍撩人講野